{
  "Fathom is an AI meeting assistant that automatically records, transcribes, highlights, and generates AI summaries and action items from your meetings. Integrate with workflows to react to meeting events and retrieve meeting data.": "Fathom 是一个 AI 会议助手，自动记录、抄录、高亮，并从您的会议生成AI 摘要和行动项目。 与工作流集成以对会议事件作出反应并检索会议数据。",
  "Enter your Fathom API key": "输入您的 Fathom API 密钥",
  "Get Recording Summary": "获取录制摘要",
  "Get Recording Transcript": "获取录制脚本",
  "List Meetings": "列出会议",
  "Find Team": "查找团队",
  "Find Team Member": "查找团队成员",
  "Get the AI-generated summary of a meeting recording": "获取 AI生成的会议录制摘要",
  "Get the AI-generated transcript of a meeting recording": "获取 AI生成的会议录制记录",
  "List meetings with optional filtering and pagination": "列出可选过滤和分页的会议",
  "Find team based on name": "根据名称查找团队",
  "Find team member based on email": "根据电子邮件查找团队成员",
  "Meeting Recording": "会议记录",
  "Destination URL": "目标网址",
  "Calendar Invitees": "日历受邀者",
  "Calendar Invitees Domains": "日历受邀者域",
  "Calendar Invitees Domains Type": "日历受邀者域类型",
  "Recorded By": "录音为",
  "Teams": "团队",
  "Created After": "创建于",
  "Created Before": "创建前",
  "Include Transcript": "包括字幕",
  "Include Summary": "包含摘要",
  "Include Action Items": "包含操作项",
  "Include CRM Matches": "包含 CRM 匹配",
  "Cursor": "Cursor",
  "Team": "团队",
  "Select the meeting recording to get the summary for": "选择会议录制以获取摘要",
  "Optional: URL where Fathom will POST the summary. Leave empty to get data directly in response.": "可选：Fathom 将在哪里弹出摘要的 URL。留空以直接获取相应数据。",
  "Select the meeting recording to get the transcript for": "选择会议录制以获取抄本",
  "Optional: URL where Fathom will POST the transcript. Leave empty to get data directly in response.": "可选：Fathom 将在其中绘制字幕的 URL。留空以直接获取数据。",
  "Email addresses of calendar invitees to filter by": "要过滤的日历受邀者的电子邮件地址",
  "Domains of the companies to filter by (e.g., acme.com)": "要过滤的公司域 (例如acme.com)",
  "Filter by whether calendar invitee list includes external email domains": "按日历邀请列表是否包含外部电子邮件域进行筛选",
  "Email addresses of users who recorded meetings": "记录会议的用户的电子邮件地址",
  "Team names to filter by (e.g., Sales, Engineering)": "要筛选的队伍名称(例如销售，工程)",
  "Filter to meetings created after this timestamp (e.g., 2025-01-01T00:00:00Z)": "筛选在此时间戳后创建的会议(例如：2025-01-01T00:00:00Z)",
  "Filter to meetings created before this timestamp (e.g., 2025-01-01T00:00:00Z)": "过滤在此时间戳之前创建的会议(例如：2025-01-01T00:00:00Z)",
  "Include the transcript for each meeting": "包括每次会议的记录",
  "Include the summary for each meeting": "包括每次会议的摘要",
  "Include the action items for each meeting": "包括每次会议的行动项目",
  "Include CRM matches for each meeting": "包括每次会议的 CRM 匹配",
  "Cursor for pagination (from previous response)": "分页的光标(来自前一个响应)",
  "Team name to filter by": "要筛选的团队名称",
  "All": "所有的",
  "Only Internal": "仅内部的",
  "One or More External": "一个或多个外部",
  "New Recording": "新录制",
  "Fires when a meeting is recorded (i.e. a new meeting recording is produced)": "会议记录时发生火灾(即产生新的会议记录)",
  "Trigger For": "触发器",
  "Select which types of recordings should trigger this webhook": "选择触发此Web 钩子的录音类型",
  "Include the transcript in the webhook payload": "在 webhook payload 中包含脚本",
  "Include the summary in the webhook payload": "在 webhook payload 中包含摘要",
  "Include the action items in the webhook payload": "在 webhook payload 中包含操作项",
  "Include CRM matches in the webhook payload": "在 webhook payload 中包含 CRM 匹配"
}